嘩仆你個街，選管會個電腦有埋身份證同地址？

隨時被申請野

咪講笑
可能遲d陶寶有得賣

𩃀鋒雞蛋仔好好笑😀哈哈

???

買比大陸？

可能賣資料

你都冇

香港少人識
少年……

港豬睇下片笑下就得啦
身份證？求鳩其啦

根本就係特登「被」偷

利申：琴晚食嗰粒魚蛋被隻狗食左

第日有咩個人資料洩漏case，大家知邊個係兇手啦